{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63359&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화한우리펜션"
    },
    "text": "仁山貯水池前の丘に位置するペンションは、穏やかな風景を楽しむことができます。 そこにプールとバーベキュー施設もあります。 ペンションの近くで釣りを楽しむこともできます。 周辺には徳山山林浴場、ブンマニ山、マニ山、チャムソンダンがあります。 ペットは絶対に入室できません。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にできます。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車も可能です。 ただし、人数の超過、肉類·天ぷら類·魚類の調理、ペットの出入り及び未成年者の同伴は制限されます。 画像や情報が変更になることがあり、火災危険物質の使用やゴミの分別に注意する必要があります。 繁忙期には料金やプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな自然の名所がありますか？",
            "answer": "徳山山林浴場、ブンマニ山、マニ山、チャムソンダンが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな施設が提供されていますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降にできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは絶対に入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くで釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは人数の超過や肉類・天ぷら類・魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、人数の超過や肉類・天ぷら類・魚類の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用やゴミの分別に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミの分別に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金やプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 432
    }
}